[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4293)

如果

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

Japan 10.5

全黑

沙地half +0.25 gel

慢撚到

0:0 jump

多謝條友啦

返去CCTai啦

Japan!

-4
-8

比你買對家

樓主死全家

4.5b 準備？

完全見唔到開到日本盤同泡菜2.5b既可能

曰本輸鳩埋

0-1

沙地

ＹＥＳ！！！！
沙特ＧＯＡＬ！！！！！！！！！！

01

日本針

入波？

沙特goalllllllll

Fg cashed

luke shaw!

Cashed

岩蛇

Jp 0:1

爽撚到

証明睇左咁多年日本波無白費

dllm
死泡狗唔撚識入波？

追角啦喂

上盤易撚到 入3球冇難度啦

日本我屌你老母

沙特cashed
咁快入買得尾數

28口盤連輸後 今晚終於迎來首勝

不嬲都鳩猜

4場上盤 邊個傻鳩講出黎

Ching, 你勁

廢青一球盤 自己買完都想笑鳩自己

等日職跟你先

痴撚線 仲話落飛

我建議你睇多陣 攻到再諗 呢隊狗閪廢到你唔信

下盤gel得未

就快0:2

泡狗2c

33333

泡狗3c

日本比多兩粒我

南333333333

屌5.5買唔到

luke shaw

齊羊

泡狗讓人踢撚到咁

㗎仔呢啲輸開有條路

日本仔我屌你老母

６６６６６６６６６６６

靜啦

日6c

唔撚理啦 10.5照買

Thx

2.5

阿伯收錢算

７７７７７７７７７７７７７７

泡狗4c

單單!!!!!

屌你老母唔撚畀我買食屎啦屌你老母唔撚畀我買食屎啦屌你老母唔撚畀我買食屎啦屌你老母唔撚畀我買食屎啦屌你老母唔撚畀我買食屎啦屌你老母唔撚畀我買食屎啦屌你老母唔撚畀我買食屎啦屌你老母唔撚畀我買食屎啦屌你老母唔撚畀我買食屎啦

成班死廢青，全下盤

要貼飛了

８８８８８８８８８８８８８８８８８

日本 邊隊禁屌緊

2邊一齊刷

Japan -2

泡狗5c

會唔會中國入埋

南55555555

下盤日

888888888888888

日本而家嬲嬲豬

怒刷角中

但唔係禁屌

收聲ok?

想知沙地+1.25點輸？

你老母日本去死啦垃圾

角牙你老豆

Lm

半1全10？

lm

我

12.5畀邊個買呀屌你老母12.5畀邊個買呀屌你老母12.5畀邊個買呀屌你老母12.5畀邊個買呀屌你老母12.5畀邊個買呀屌你老母12.5畀邊個買呀屌你老母12.5畀邊個買呀屌你老母12.5畀邊個買呀屌你老母12.5畀邊個買呀屌你老母12.5畀邊個買呀屌你老母

屌你日本仔

屌仔老母 又3連c

12.5都有望

LM

屌 頭兩場唔刷 呢家先黎刷 泡菜6.5S 一折出售

算 5.5買唔到唔買了

10.5 -3 爽到

ＣＨＩＮＧ ＳＩＣＫＢＡＬＬ

食角 你老母日本

臭閪日本淨係識得留力留你老母

12.5b?

跟多球沙特先

Cls買唔到5.5

日本仔嗰種傻閪真係唔講得笑

仲有冇水

買親角大就冇連c 買角細就3連c

空難重心
沙特fg cashed

屌你老母半場開1.74 回到1.81就3連角
點撚樣買呀屌你老母

今日係波台驗腦日

蒸餾定礦泉？

油王ng啦

戇鳩 一出黎韓國又連4c

韓雜可角大？ 差你

日本入未

2x1 ht

碌梳百燈百中

仆街有d想追日本仔角大

日韓一齊陷家產

日本ng 1.56係咪搞笑

是日笑話
日韓卡

我屌你老母呀贏緊又唔gel得輸緊又唔屌得做乜鳩都比人屌已經輸緊錢係咪想迫死我屌爆你老母我好撚想輸錢呀我專登輸架咩屌你老母我屌你老母呀贏緊又唔gel得輸緊又唔屌得做乜鳩都比人屌已經輸緊錢係咪想迫死我屌爆你老母我好撚想輸錢呀我專登輸架咩屌你老母

手持 9.5 10.5 大 希望中

最後十分鐘賭2c算

沙特2倍派錢？

我8.5

驗腦

法國有氣礦泉水

烏仲有半條屍原來已經最正氣

上半場睇左5分鐘已經買客1
下半場換哂前面果3件都唔覺入波到
除非有12m

快撚D死唔該

唉 呢幾晚都唔洗賭...

希望米能9c都無

web

1.63 1.73。。。

死撚得未？

用網頁版買到

冗員4世都係

用網頁版 幫到你

1-1

１：１

1-1！

2.5-1

用web版

1:1

每個月都重蹈覆轍連針真心要驗腦，太廢

用網頁買啦

Gel la

日本cup佢老母喇

1:1都未刷完角 入咩波

快啲3:1

1.5b goallll

日本快入多2粒

jp 1:1

ＩＰＨＯＮＥ要用網頁板ＬＯＧＩＮ

日本仔發火啦

冇角了

1.5易食到...

2.5超高水-1

原來真係開硬 睇死日本仔追和又妹

你gel4我我會好似你jer角神咁jer到你收皮

ＶＡＲ

可能炸

唔比人入都唔攻

唉買唔到5.5
都唔知買咩好了

日韓

泡狗比半格黎驗腦

2.5
比啲火我 入多球

var

韓仔又停番角

劇本寫好左

炸

求日本仔反cup

On9

比啲火我

應該第一腳越位

Real goal

2:1

又黎

real goal

日本仔d閪野 希望呢場唔係啦

驚東咩，gel唔4咁點先

屌 韓仔真係唔識入

泡菜快入啦

未

China ng

今日針到啪啪聲

離婚再同我結婚

支那都贏唔到 泡狗

日本仔入多球唔該

明神12.5s

痴撚線 輸死人

泡狗3球 5 1 200

只求走盤

明亮想win 想到12.5s都出埋 點樣樣唔中啊

兩場下盤gel

但你黎緊結婚同埋我唔會再婚

日本仔買個no goal

屌 用到了 都唔知買咩好

日韓快撚d同我入

其實好多波都係咁，和果陣妹下妹下，係都要落後先識入

Ok

大船沉沒記

日本NG

支那狗都買 死返上大陸啦

封乜鳩

得閑同我扑下野好過啦

。

單呀，no乜goal！

講得好！

泡狗刷角啦

Feel到日本走盤南泡輸半

泡俾多角

泡狗可唔可以比半格離驗下腦

即場點部署

韓仔9.5b 有冇同路圍下爐

泡6c

5.5大

日本比多粒我

差一至兩球 快！

泡菜狗真係廢

反cup未

南6666666
5.5 gel

國足終於贏盤

8.5b 上

姐係全格 全格
另類燈

日冰左角

頭先日本果球係省中人ＯＷＮ ＧＯＡＬ 改變方向入

沙特班友唔縮既話，應該仲可以入多粒

角神5.5 70k 又中

學下泰仔得唔得

我愛你

個即場盤似日本入多粒

架仔上

泡菜免軍役快手啦屌

信左明神了

我都愛你

雖然架仔追和但我feel都呢場我都要驗腦

怯 你就輸成世

韓狗十足十A米翻版

角色

哇
韓狗乜事， 突然７Ｃ

想 贏既話真係平注買5.5b就得

你邊位呀

泡7

-2

泡菜條友識唔識頂波。。。

5.5 cashed

沙地頂住

南7777777
jp 888888

俾番d 架仔啦

8.5b -2

我係謝拉特

泡菜7777

我唔怯 上啊

日本似2:1完場

角神之力

亮劍未

快！

一齊刷

一定有啦

泡角追返上黎

9.5-3

快

屌你癲撚到全下盤

南刷 好波 汁一注
仲未回血。。
-1/-1.5 24

差一球 japan! Fast

似1 2

Go!

9.5呀泡狗 半主針咗 比我收返注啦

我book左聽日半島叫埋你個仔黎
記住著性感啲

架仔差一角 快

聽日家長會

日本有條友叫食野亮太郎

星期五？

架仔穿盤未

我book夜晚

jp win 由 2.02 落到 1.89

㗎仔-1goal 韓-2

100%

南韓24

玩4場u23真係唔輸已經係贏

泡刷啦

俾下d c先啦

夜晚學游水

9.5s@2.07 跳船

解圍一樣轟落去好爽

主入未

唔入都算 又冰角

泡狗都落唔到底 點刷

係， 鏝狗黎
而家借左去赫斯

係，我改左時間

一野

廢青踢波買上盤=ON9

我同你游都得

10.5s有冇勇者

日本有多粒未

泡狗0：0 撚爆到賭仔

🙊

冰?
半場6.5b cashed la wo ...

日韓學下泰仔

泡菜下半比人屌打
日本11之後就妹

架仔追返粒就停C好波

日本11.5s奇蹟頂

日本仔冰c

仔仔學

原來係你

係咪同學校講星期六要跑馬

日又hea踢了 rip

又停 刷啦

頭先12.5s有 1.98

日本快手黎個3連c

架仔和波HEA停角

日本11.5s gel得

家長會痴漢

角牙你老母

4場all和波 la dllm
屌你老母

你條賤女人都幾唔比面

Dllm on9㗎仔

4場和波 all cashed

20分鐘6角算係咁喇

有冇人要泡菜主勝

-2屌你老母

角細易到

半場b cashed la

俾多2個黎

仲有二十分鐘刷多六隻我原諒佢贏唔到支那

沙特訓夠未？
我call 侵侵放彈射9你

泡fg

即場沙地阿拉伯第3球@6.70

（可以重注追數）

泡狗不如輸埋算啦

啲西亞狗真係 快啲俾人炸死

屌你

ok thanks

打緊電話 等等

南泡入未

快啦 日本仔

要訓點解唔返屋企訓

日韓上啦 dllm

sob會玩角?

On9先買架仔角大

幫手刷下啦

你搵返d 18,22 la
我23唔啱你

點解你唔搞泡菜

4場和波

場場都和踢你老母西咩

1.97 6.9 屌你贏撚硬架咩

泡菜食屎啦

你話我單蛇？ 反彈冇回頭

支那狗都打唔贏 南泡執柒左佢啦

韓仔

4場和波收錢dllm

日本快少少比多3

蝗國no ng

泡狗個種廢支那都踢得好過你地

4場和波？

你講出嚟要唔要面
23都講得出口

真

8.5都開唔到 咁9.5咪死得

3連嚇鬼咩

海登海默 半一又撚

差唔多次次都和波 唔話造波都唔得

連和4場咁開心

日本定南泡大波好

條腰，ok？

直播條友瘋狂屌日本唔撚攻 好好睇

好彩下半兩連糕有得補2.b飛

睇死冇多粒

屌佢啦 個角冰到

沙特哥又訓
訓教定踢波？

屌你老母日本仔 刷角啊 賤種

碌梳真係好勁

日本入完又hea踢

想攬住訓

31
20

求下你地

8.5細震過貓王

唔係你估？

以為mama你出12.5s 原來係牙亮

南0.5/1足水未

沙地成日訓地訓勁耐

日本角球

4場和波賭條撚咩

日本仔咁就妹左10幾分鐘 妹波黎講都算世界級

日泡仆街仔

沙特ng 追數

關日本撚事咩
班咖哩佬行行下都訓低要人踢個波出去

u= 下盤

斷腳未

80mins can buy la
泡菜好like 88入波

真係好撚hea

日本10.5s

日本換出６９６上田大仆街

泡888888888888

南韓888888888888
!!!!!!

沙特訓到完場

見佢買 避唔到 我冇買

泡8

得1.6，角神odds？

條友屌咩沙特着綠衫瞓地 叫佢哋同塊地融為一體

泡0.5/1得唔得

跪求日本2：1

泡入未

班西亞狗真係好撚on9

角汁2注 回血 又冇賭過
00la dllm 和中國

咁遲先換，沒用

和波真係最on9既事
好似跑馬場場同你講平頭咁

明亮7.5s又中，易到

-2c

主和
主和
和和
和和

入波呀屌

成撚日拖時間

泡no goal

我屌你老母日本得未呀

泡日係咪唔撚識入波 入2邊同我入一球 即刻

上田大仆街係唔識入波的

兩隊野想唔想贏架

角神果2注8.5會中邊注呢

肯定4場和波
賭仔輸撚4

兩場快俾多1c我

屌你老母成日喺度扮受傷

南韓Ng殺死支那

咁下盤gel得

日本仔打咁慢點入呀

日本 沙地揾隊比多粒 爽手啦

中國+1.25

兩對垃圾成日瞓喺地

厲害了我的國

屌你老母9.5S 跳船算

泡-1c

lm又有絕殺睇

馬會嘅大奇蹟日

架仔表演3連角停到完場

真 頭先跳咗

想點 兩分鐘訓一次

快撚啲啦韓仔

沙比，9.5s 2.25 跳唔跳？

win撚硬啦
btw呢幾日如何

快整幾個12m

2.15了

韓國可唔可以絕殺1：0 比反半格?

日韓卡塔爾烏豬四架機相撞一齊空難啦

垃圾泡狗快啲輸

no goal算

贏400又輸返 冇賭過

4場都和咁刺激？

2.5/3b x 0.5/1b

一分一秒都訓

垃圾馬會 2.25 1000次有999次買唔到

支持碌梳

笑 不過碌梳救左我

醒目

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

跳你老闆

連炒兩口

賀芬咸goallllllllllll

泡菜半2全10？

加埋ac米蘭 唔該！

今日唔通四場和？

今晚3點 返身日

加埋碌梳

成日訓地，仆街

中國+1.25cashed!

ac入結界屍骸都搵唔返啦

-3 呀 日本 屌你老母

屌你老母阿拉伯又喺度扮傷

日本似絕殺

玩球會友誼算

on99

泡狗啲傳波廢撚到

韓讓 1/1.5？？？？笑話

屌你老母1c都叫咁耐

幾時死

cls兩場仲係8想點撚樣

-5c

on9仔

妹到完場啦 2隊都on撚9

仲未block咩

又送錢俾馬會

如果一陣2場8c ft 00 死幾撚多人

南韓連支那都贏唔到

角神唔係2注8.5都唔中呀

買左

唔通國足投資法失敗

我地送唔少啦

日本2:1 10抽1 100了

我已放棄上盤

完左場準時死 跟？

訓夠未

屌你老母

三格角大

韓仔9.5即場大最後召集

補左no goal輸少D

2場8c ft 00 死好撚多人

卡塔3比1又變2比2
日本9.5b又冰成半粒鐘
dllm咩我

泡菜對支那都唔贏點出線
去當兵啦

泡求輸半

死日本鬼控角控撚到

白切雞頂撚住，想收全格

唔做1.6都買呢啲垃圾野

媽媽我準備訓了

2.5 比多粒

服兵役啦泡菜仔

痴撚線又到龍門訓低

日本1:1 wor

三格手足仲唔叫?

日韓 我屌曬你地

沙地d人係撚咁訓..

沙地果場有撚排補

I

係咪戇鳩㗎畀啲體育精神呀

沙地頂埋去

係wo屌
2場8c 和波
冇理日本 冇玩果場

刷角啦屌你

沙地踢90分鐘 訓撚咗45分鐘 拍av咩訓訓訓

屌你拖時間

沙地食撚屎啦 訓撚足一場 屌你老母臭閪仲賤過支那狗

唔補番10分鐘講唔通啦

南韓10未

沙特拖到完

U23成班粉腸年紀輕輕都識一齊打假波

買角大正on9

有

泡狗斷腳算啦 廢撚到

我坐左

西亞狗真係賤種狗黎

屌你老母沙特拍大巴

亞洲人對力架真係無優勢

韓仔9.5大最後召集

希望今晚班u23永遠23歲

蝗no ng

冇撚大志 淨係賺d假波錢 上唔倒一線 成世冇發達

-1角都咁樣

訓地訓撚左成10分鐘都有

食屎啦拖時間

今日8隊都係踢假波
因為好多人輸錢

空難

2 場波係到做乜鳩

睇完u23再睇港超.....港甲先岩，係咪突然覺得港甲好睇

咁落去中國fg

日本入未呀屌你老母

U23假波

一早封左條撚樣

架仔入完波就妹

岩架啦 13 呢啲真係要懲罰下佢

等日本@4再補少少

日本又針

內定4場 和波

日本俾多c先啦

9９９９９９９９９９９９９９９９９９９９９９９

俾多兩c

9c

99999999

999999

on9 4和

結果日本即場角大得超低水7.5開到

究竟邊隊會絕殺
唔買了
u23垃圾針左勁多

OK 8.5b收錢

泡狗 9未呀仆街

泡菜爭你炸屌

9999999999999999999999

日本俾多一c

沙特入多一粒

快

-2...

我國贏埋佢啦 呢啲賤種泡菜狗

日本果場試下比多球我

跟明神實無死

四場和波串埋過唔過百倍

究竟今日有幾多人玩足4場仲可以gel

你國 唔係我國

泡狗可否打殘共匪

尋日針10k今日針多12k, rip

南韓7.5s

幫你地叫埋 dllm 快d刷c啊

屌你日本

兩邊-2快

日本俾多2 隻啦 屌你老母

投訴無門 國足幾時傳d病比泡菜同架仔
一齊死

沉晚又泰國又皇馬又巴黎又里爾 莊家輸撚死
今日一定係拎槍指住班細路叫佢地打假

jp 99999999
唔洗比沙比Jer了

下盤4x5 小gel

8.5b都死 召乜

我差日本一球就得

你老母仲正氣 又淫又大波

日本仔唔好扮攻喇

Gel到靚靚仔仔影車頭相

原來韓仲-3

收皮啦

屌你老母 你國咋 唔好拉埋我地

泡仔會唔會入

講多次買角大正on9

要入一早入左

國足投資法

沙特１２Ｍ！！！！！！！！！！！！！！

12m!

沙12m

89分鐘 1:0 93分鐘2:0

沙地 12m

屌你老母唔入又唔刷

沙地阿拉伯U23 12一

cls 日本仔

ＹＥＳ！！！！！！

屌你老味正呀喂！！！！！！！！！！！！

我聽日all in碌梳對家

國足終於可以收番場全格

4串1全和Gel

沙特阿拉伯U23(客隊)

9倍ng

沙特１２Ｍ

沙地阿拉伯U23 唔係win撚埋呀

我要角呀 12碼托柒

繼續瞓地啦 泡狗 斷腳

見識到日本狗既賤種未

沙地12M

4場入球雙

訓地訓到12m 勁

南韓99999999

日本輸錢 大針

日本東亞又係咁 u23又係咁
係咪以為自己好撚勁 可以用副選？

12m會變角

大岩

死架仔以為自己巴塞 係到學人猜猜猜

jp 單呀！

對家果然不會令我失望

我係燈神無誤，燈到仆街

12m變角

南韓99999999
sob cashed
sob又win.......

9c !!!!

登場!!!!!!!!!

10倍gel

韓輸半都唔得？

輸

Cccc

Real 12m

jp 999999
南99999

三場都開下盤真係痴撚線

韓盤24

兩邊-2！

好撚好笑 瞓地瞓到12m

係4場

4場

仆街泡狗同沙特揀左泡ng

4 呀on9

禁區都唔識入，抵輸

ＣＯＮＦＩＲＭ １２ｍ！！！！！！！！！！！

沙地阿拉伯U23 real 12m

邊隊

miss 未

入佢老果

屌日本仔on99

Miss未

1：2

日本嗰場唔補返10分鐘都唔得

買時得6倍

南韓刷多一隻 加油

Missed

快入啦 咪搞咁多野

今日6場會和哂波

抵撚死日本狗係度控角

韓狗絕殺1:0ok?

兩場9c撚狗 爽

當然係沙特啦
你唔係以為日本會嬴下化？

8.5b

得拖連奴上盤開到

1:2

岩神中了

9.5s禁撚爆平安鍾

即場敘利亞第4球@2.65

（重注追數）中

即場沙地阿拉伯第2球@2.95

（可以重注追數）再中

即場沙地阿拉伯第3球@6.70

（可以重注追數）勁中

架仔補幾多分鐘

大岩三口高倍ng全中

爽！！！！

１：２！！！！！！！！！！！

大岩勁中！！！！！！！

12

jp 1:2

goal

南韓細波輕鬆CASHED

屌 梳又對家

goal我岩

南韓刷多隻 快

屌拿星買左日本和同黎Cup

沙地gel得

泡菜屌埋10c得嗎

落後一球係刷角既時候

勁撚到

沙地阿拉伯U23goallllllllllll
wowwwwwwwwwwwwwwww

輸撚埋

連c

屌冇買到

全場3：2 信就買啦

大岩又中

我岩勁能到

角球神貼飛未？

妹撚到輸埋

岩蛇👍🏻👍🏻

我岩

可以！

爽 今日4場中晒

日本仔2.5收

買左架仔 求角回血

泡入啦
2.5/3b x 0.5/1b呀

日本三格手足放心
一陣保10mins

針左250k，我可以跳ifc了

條友日日話戒賭日日都仲係度 唔跟佢對定真係對唔住自己

韓狗11角 頭5派一400

泡絕殺plz

係 試陣試到奧運先認真

垃圾架仔抵撚死

南韓刷多隻派100

但尋日

夜d買咩

敘利亞fg?

1

米jer

郭嘉諾：卡塔爾收成期獲「利」
郭嘉諾：烏茲別克技壓伊朗
郭嘉諾：南韓質高可取3分
郭嘉諾：日本新星強襲沙特

10c

1０！！！！！！！！！

日本10!!!!!!!!!!!!!!!!!

喂日本狗笑撚死人咩

原來四場最正氣係烏豬 有得輸半

1：3 READY

最後發現認真嗰陣都會輸

好掛住你

沙地阿拉伯第2球中咩

架仔10c

學角神咁 出完唔記得左 唔計數
厚顏無恥

巴塞，但要注意我買先燈唔買反而準

輸波就刷!!!!!!!!!!

奇蹟大ok?

韓仔快10

中呀 我都出左水 但冇人理我

話撚左隊撚屌落後先會比心機踢

中風呀

尋晚已經表演左比斯特第3球@5.00

里昂第4球@4.65

史提芬納治@2.95

睇好敘利亞下盤 只係博輸第1球

ht 元祖又中

碌梳同路盤輸鳩晒
另外兩場我買大中到啪啪聲
利申 4場串晒

原來你都會睇我channel

-3c

韓仔絕殺未

泡菜

頭先邊位巴要左4場主
下場買咩？

泡菜連支那都贏唔到 咪撚踢波啦

架仔補4on99

要22了

南韓補3

因為想買細咪睇

韓仔刷多隻

？？？

泡補幾

碌梳屌你老味

白切雞+1.25GELLLLLL

補幾多都冇用啦 輸埋

假到呢，訓左超耐先得4分鐘

準備1：3 沙特快速反擊

咁樣先補4分鐘

碌梳 得啖笑好似好衰咁

+4

角神有料 怒中2x1 8.5 b

撚係日本狗刷咩

中國一係贏埋佢la

唉，日本真係有一球
話無劇本都唔信…

大岩9up又中

幫緊我櫻叫

日本比個憤怒的獨角獸我

今晚等碌梳買巴塞

貼飛先講la，70k on line line

你出fg 我見大岩個到係沙地第二球
第二球唔係日本咩

1：3 最後機會

支那仔快撚啲失波屌你老母

你唔駛抽

我輸左敘利亞第1球

中敘利亞第4球@2.65
中沙特第1球@2.95
中沙特第3球@6.70

南韓00 9c ft

On撚9 4mins

想1-0定10c?

場波完全考智力
考你熟唔熟日本Ｄ球員

韓國連支那都贏唔到？

韓狗同支那都係全球最低賤生物

無呀 走啦傻鳩

10分鐘仲有奇蹟，4分鐘奇蹟都唔會有，劇本黎

碌梳 求你訓教 唔好再玩了

我冇抽過
我問你姐

韓仔刷多一隻角

唔好啦 有買小小和

屌

韓仔連支那狗都入唔撚到

泡直接完場啦

1：3 派 100

日本真係抵 入撚完就妹

訓左廿分鐘 補得4

9c中位數撚狗

三注全gel 話之你點講

全下盤好波

I more c plz

1:0

關鬼事，頭先大波大落飛
2.5又落

韓仔ＧＯＡＬ！！！！！！！！！

俾多C please

糕

絕殺

屌你 10

仲會唔會有人買架仔

半1全10plz

仲有時間 穿埋盤ok?

絶殺

仆街。 做咩1：0

韓1，：0

南韓!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

垃圾

我個no goal

韓仔入得一球有撚用咩

CLS

支持

烏5.5又死 日本10.5又死
角球燈到

以後都無 垃圾架仔

泡fg cashed
屌你老母6倍沙特唔敢買

點解會買左日本仔架

支那盤好似1/1.5 ....

南韓!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

泡狗升乜撚野盤 屌你老母

癡撚線，支那真係和都頂唔住
又輸

國足對家casheddddddd

搞撚掂
2.5/3b x 0.5/1b

屌你老母 韓 同烏都輸半
2場輸半都夠我食3個月飯

有半格呀

屌你泡菜

1:3未 沙特

抵撚死啦支那狗

唔止廢 係唔撚想贏咁款

支那對家easy

南韓 fg casheddddddddddd
1.8@
仲要輸半.........

而家先睇到係中立場

屌，白切雞贏得一半

支那仔國足又輸波

執返條屍今晚同碌梳死過

單蛇 9.5b✅
沙特fg✅
沙特3rd ng✅

我愛單單 終於追翻少少

唉，輸半好過冇

唔通你識咩

韓仔求下你10c

拎返半格驗腦 屌

唔識賭 但識調戲你老母

利害了我的國
終於有贏盤

好撚彩唔開第11c

屌你老母！！！！

日本１１Ｃ 唔比開！！！！！

17k>32k>9k

新既一年都針到high high, rip

日本11c食角

得1格

下場買咩

jp多一c

清晰波

日本最後個角冇開屌

日 1:2 10c
kpop 1:0 9c

韓仔中位數

mama goalllll!

Dllm球證 食時間又食角

角大

點解呢堆垃圾波咁多人賭利申賭咗成晚

日本9.5s大注過泡菜9.5s = 冇玩過

食角好彩買9.5大

笑左 u23 下盤日 輸到仆 碌梳似跳樓

屌 訓草訓到直接完場
上盤手足飛過去斬佢老母

贏得一半
我屌白切雞唔撚頂埋最後一分鐘

u23忍得住冇買盤
ng 4中3

買10蚊收返埋啦 你老母d肉金多過你贏既錢

點解你輸極都仲有
你屋企人認唔認契仔

9up下 點知。。。

2串1，兩場單，到最後一分鐘先中到，真係好彩

泡菜咁都汁番半條屍。。有無gif 想睇點入。。

明明92mins 中國罰球， 好想知球反擊點失

今晚放低一場重心

（可以重注追數）

拖連奴-0.5/-1@1.82

尊重下我十三得唔得

原來係咁

屌咩 var+入3球+係咁訓都係補4 仲要食角 10.5b迫客

泡-1和咁都中

中國柒撚到 臨尾都要輸

澳假球證食11c
訓哂地 又 VAR 12M都係補4仲要食人角

多謝你

神9
嚇死寶寶了

醒目，我日韓全針

補4真係搞撚笑 var都睇撚左幾分鐘

莊家唔比補

碌梳咪撚再賭啦 類人類己

原來就係你登到輸

時間靚
收工賭到食飯抖下又一場

真飛？

真係.. 紅字大哂咩

澳假球證死全家啦 澳洲大火燒撚死你全家

賭4場唔駛輸有返400幾贏算好彩

Gel

官方電視
韓國7:3 10c
唔知有無得賠？

屌你老母臭閪 死支那狗1c都唔撚比埋我

0.5/1 6倍

真定假...

留名

我薯jp 8.5s

日本ＴＷＩＴＴＥＲ 炎上中

瘋狂屌監督老母

好似第6/7隻角見到比馬會食咗

官網都9 唔好咁多幻想了

兩場大落飛都有絕殺
絕對懷疑死支那，打假波
專靠咁樣賺錢

今日啲大船俾一條撚樣燈死哂

補時先黎換人
好難唔比人屌老母 明做死隊波咁

1001

食左？

我日韓已經提醒左好多次大家 但冇人聽

On9買乜撚日本..

最撚ＯＮ９係有隊勁既唔出， 收起晒
出隊垃圾

誤中